熊市股神）有冇人依個星期keep住做空科技股

除左星期三，根本日日賺
今晚平倉唔過周六日

你大陸嚟？香港人不嬲叫做淡